覺唔覺美祿雪糕被低估得好緊要

好有美祿味
香得黎唔太甜
反而阿華田雪糕華田味唔算好出

勁好食但係比較貴
食過兩次

係泰國食過佢嘅雪條 真係好難忘
如果再去泰國 一定會再食

好似比一般維記雀巢嗰啲細杯裝貴兩三蚊
值得俾嘅

Milo甜筒好好食
去澳洲旅行發現當地冇賣
反而香港有

好似12蚊....？

ok便利店好似係賣12

鍾意食阿華田多d